Anova Precision Cooker Nano 今日 $499

上月 $599
我都考慮買唔買好...
$499 今早買了

同貴個支有咩野分別？？

$799 有 wifi bluetooth

唔係咁簡單囉
用料，火力，控制都有唔同
總之新手，可以買返部玩下

買左部499 既， 新手夠用？

係，根本設計嚟俾新手用
講細都唔會揀佢喇

我都有啲想買，好用嗎？

我有正常版嗰枝，幾好用呀，簡單到無技術可言

Wifi差好遠wo

而家799係咪唔好買

貴幾佰不了..